頭先搭的士去含大， DC9 竟然問我係咪去含管？！

我即刻跳曬制，屌返佢轉頭：含大呀，大學生呀！

影鳩個dc9 網上公審啦

0/10

比我唔忍啦
拎枝煙出黎噴9佢

🚬🚬🚬🚬

吹到自己幾咁熟路，原來連含大都未聽過

咁啱有枝紅雙喜

咁差咩

禾應：含管？
你就含禾管！
禾含大啊屌你老母！

...

屌你老母死八大/asshole狗

係咪覺得自己好幽默

幾架

Brian wong係咪你啊

搶佢個軚盤啦

聽到著哂 快d屌個西先

去到含大即刻 having sex

咁又太過份

唔是

有冇聽過含大呀？

禾米系含大學生=,=
不過e&f boy god 都聽過

9.8/10

含大唔係係廣州?

含大都唔識 的士判官佢啦